陳宣傳海報遮劉小麗

2018年10月09日

陳宣傳海報遮劉小麗

有網民發現深水埗街市有陳凱欣海報遮擋着劉小麗的海報。Tony Wong fb圖片

【本報訊】參加九龍西補選的劉小麗和陳凱欣，近日加快在區內張貼海報宣傳，但有網民發現陳凱欣的競選團隊為了宣傳，不惜將陳凱欣的海報貼在劉小麗的海報上，似刻意想蓋過劉的海報，阻擋對手曝光。本報昨日向陳凱欣負責傳媒的人士查詢，但暫未有回應；而劉小麗希望所有選舉團隊成員「唔好做咁霸道、過份」。

網民：咁有財力玩小學雞嘢

網民Tony Wong在深水埗街市拍下一張相片，清晰可見陳凱欣的海報遮擋着劉小麗的海報，至少兩張劉的海報被陳的海報覆蓋，不過現場四圍明顯有很多空間位，網民對此也不明所以：「深水埗街市好幾檔，都有劉小麗海報被陳凱欣海報遮住咗。

其實四圍都大把空位，點解都係要咁貼？自己就可鋪天蓋地宣傳，貼晒成個大廈外牆都可以，但係咪人地有限資源去宣傳都唔畀？」

亦有網民批評陳凱欣已坐擁不少財力，為何要這樣宣傳：「咁有財力仲玩呢啲小學雞嘢」、「幅牆咁大，係要蓋住其他人，前政助除咗識幫人打尖，原來海報都要打尖」。

此外，記者亦發現劉小麗的宣傳海報被民建聯區議員的海報遮蓋。

劉小麗回覆《蘋果》查詢時指，由於一個選舉團隊有多人參與，故自己不想針對個別候選人作出批評，只是期望各選舉團隊成員「唔好做咁霸道、過份」，又指今次參選的人數不多，宣傳的空間理應較多，故希望大家也能各自宣傳，勿影響其他參選人的宣傳品。

■記者姚國雄

上一則
上一則
稱人格遭謀殺 馮檢基投訴網台三主持

下一則
下一則
【非常人物】抗共牧師郭乃弘 八十歲，我無悔

稱人格遭謀殺馮檢基投訴網台三主持

同獲浸大傑出傳理人獎陳凱欣參選轉跑道 師兄勸勿棄求真

小麗老母真係賤婦黎

西九選民選九西

小麗老母又唔落啟德宣傳
又想係個度唔見幾多票
人地馮檢基都扮下野擺部錄音機播下口號

收到消息,九西補選,小麗情況不樂觀,可能會再被DQ,呀基乘機混水摸魚